太興係咪土豪先食？

成日見到公司附近間太興成日都好多人食

早午晚3餐都貴到呀媽都唔認得

究竟入得去食太興果啲係咪隱形富豪黎

人地比咁貴就係為咗比你以為佢好有錢
買餐虛榮感

係咪土豪就唔知
但一定可以肯定係唔撚識食

寧願去食壽司

其實佢啲燒味飯幾好食

返工撚純粹貪佢易搵位

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

太興侍應偷偷留下負評

係蝗食

好多打工仔都係太興食wo 係咪開到單食豪D呀 有錢人既心態窮人唔會明

貴都算,問題係普通到唔普通

野食越來越差

老實講呀
我以前都食茶記
依家一星期返工lunch都有兩日太hing

Chai wan 返工，其他食市真係垃圾到

係

lunch $50有找
不知名茶餐廳都咁上下價錢

貴仲要難食

同市場既翠華都叫俾返D質素你睇

太興不了

咁都難食?

屈全香港九成茶記機

想食燒味飯真係唔知去邊食
落街就太興

飲杯冰鎮奶茶騙下LIKE

食過一次燒味飯 好普通
貴在冇人搭檯？

呢樣真 周街都好食過太興

一定唔係周街都好食過太興
講燒味同奶茶呢2樣 無得同啲垃圾茶記比

幾鍾意食佢d咖哩